大家一齊諗吓點對抗共黨

假如共黨真係出老解（雖然冇咩可能）咁我地有咩對策 定係指意晒美國佬？
定係我地自發組織反抗嘅人力？

「連登再再淪陷 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見

武裝革命

咩武裝 點入手？ 咁係咪要組織？
一齊brainstorm吓

可以借NBA激下支共先
今晚去灣仔

全部發夢做

老美肯同你deal

張子強既軍火點黎 香港有幾多人會覺醒做張子強

自推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10